[力爭上游]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1220]

Fast

Lm

lm睇般星期日對鏝又係零作用

有冇Ching會睇陣間猁對軌
最好佢哋打和一齊失分，兩敗俱傷

咩攻勢都比Bruno做
kdb 小花踢依個位都keep唔到全季高水準啦

熱狗黑哨到

咁樣都手球 垂低哂

David de Gea returned to Spain to be with his partner Edurne, who is expecting their first child. De Gea was happy to continue playing, but Solskjaer decided it was best if he stayed with his family until the end of the international break.

蘇蛇玩政治 借人生b俾牙甸上位

爭四對手又贏哂

拖肥入頭4

咁樣都係手球 CHO嗰球就唔係

如果富臨因為呢一分護唔到級就慘

有冇都護唔到啦

佢自己心知正選不穩唔走都得
點知蘇蛇乘機送佢返去陪女生b畀癲考牌

So sir反ddg

SO蛇開始清算

擺明係因為賤種go pro落左藥之後就乜鳩都唔俾

其實家陣隊隊都咁鍾意打前場逼搶
行返轉頭踢70年代英式足球高q大棍會唔會仲有數圍

但係柱躉前鋒越嚟越少

摩爹咪證明咁樣唔work 依家有時逼到你連大腳機會都冇

雲拿

同福有得比

又柒

即刻入波

五連敗啦猁狗

獌區燈到

唔計

alisson場場派膠

offside

cls黑撚到

VAR真係垃圾到

鳩毛越位

咁都offside

其實邊到有越

前足越咗，無辦法

隻手

唔係好明var條線係點畫

任鳩佢劃架喎個膊頭位

不過我係有見過var淨係計身體軀桿，無計手，計無越位

膊頭同前臂點判真係任你畫
垃圾VAR

到時前臂有份Hi到波 又會判唔入

猁狗又黑哨

文尼

我覺得係球證 VAR條尺場場都唔同

場波悶撚到

幾好睇wor又布黑哨睇

仆街 原來猁jota復出

羅狗執到

猁打埋今場 賽程輕鬆到

Mount無人mark

靚

Mount, 綠木，科頓點排？

忽然覺得sob 0:0 和轟都唔太差

mount大佢地三歲wo
又唔同位

簡迪球長傳

今季科頓 mount 木

山神入波

主場五連敗？

mount唔同期
比返19 20歲個age group

foden>greenwood=saka>jones

後面班仆街追得咁撚貼
蘇蛇繼續0:0戰術等落去做六七八弟

其實係，睇一眼轟個後備席，再望返我哋

想和波但又想睇五連敗

山神兩粒

就黎戴帽

負債四億五千五百五十萬

福仔負傷踢波踢到發炎

即係下年都係100 net spend budget左右

仲有冇錢買人

得一舊水

賣到Martial 50m 就好

其實馬達係傷緊定點

屌你車狗真係4隻腳黎
手球唔會吹

kante呢球無事

手球又無事 軌排球隊

擺明舉起左

西西徐志摩同港父狗咬狗未

天神想一雪前恥

接埋隻手又冇動作去拍波
人情上就唔應該吹既
但條rule真係

唔係冇機會
In 木狗 we trust

打和好嗎

猁輸喇

垃圾taa嗰邊係咁比人打

我曼同人地啲逼搶真係差十倍

費明奴都幾冇態
推到咁柒

爽啊，今次我撐高華錫

一野省鳩文尼狗

上季標王
要91分鐘先有得出

五連敗，都咪話唔過癮

死猁狗

猁狗最後谷唔起咁

就黎騎唔住車狗了

北京電視機條數幾時先找得完
舉到咁高都無事

再咁柒就gg

軌最難打喺尾四場
我哋就係十一場都難打

對水晶宮 錫菲聯 西布朗都踢成咁 有邊隊係易打

10場先赢2場
全英超最易打係曼聯

主場既話就第2易打啦
起碼唔係5連敗

想睇謝拉特教猁

原來牙fred同龜都係今日28歲生日
明明應該係巔峰期點解仲係咁撚廢

蘇蛇都tune左fred咁耐 應該到左上限了

擺明係得咁多料
50m雞肋嚟

兩個都雞肋黎

前四真係唔落觀

車愛李 隨時過我地

般狗到左上限未

對強隊 攻唔入 -6守得住 1分
對弱隊 老鼠拉龜 1分
場場拎1分去到38場應該有前7

好彩李城傷晒evans 班尼斯同麥迪臣

佢一日唔改冇態就鳩交波
佢求遠唔夠鏝個kdb鬥 kdb鬥 kdb鬥

有前四咪又係分組賽出局

入分組賽起碼有錢同吸引到d人黎

上年Bruno黎 加停賽先令曼聯追返

今季應該衰到去季尾

唔驚唔驚 李愛軌大把仲硬嘢未打 曼打得7788

入分組賽起碼有錢同吸引到d人黎

我哋上年比依句期待左Sancho夏天黎 唔上當了

蘇b 加陣keep 住不敗，到普巴出返黎就可以了風火輪

認真雖然支持蘇b ， 但覺得要換領隊， 完全未夠班加閪黑抽籤運

對住呢隊曼聯 坐和望贏

撚狗契仔mount畀杜狗用得重好過撚狗自己

我地連錫菲聯/西布朗都攪唔掂, 重可以話有邊隊易打咩

支點LKK + 入攝山神

快翼LKK + 走位山神

輕鬆兩球贏2-1, 我曼唔賣垃圾

最衰都係玩爛咗林伯依件玩具

做支點無人逼都幾爽

屌 第一球靠對面助攻

支點控波控都甩哂腳 真係嘔血
快啲還錢啦

還左要還個part啦
香港好似無page講

LKK轉身比人偷到果下好有福狗FEEL

終於出

dean
Awb ice 廢龜 shaw
Mcfred
Dj bruno rashford
Greenwood

Goodbye and thank you 冬甩

算係咁，34歲都仲可以keep到有84綜合能力，無記錯法卡奧早幾年好似已經跌穿80

第一球
都係控到離晒腳

國米最近5球都係我曼球員入

反觀我曼連續三場0入球

打倒冬甩膠終於勝利？

英超最多入波 攻力無問題

好似推遲咋喎
未還架

好似比鏝追過左啦喎

本身夠期還個part得190萬
推遲到去21年7月前還
但係國米1月個陣找左了

果190萬好係表現BOUNS黎

但係其他本身就分期 無拖到還錢

搞搞下分分中同猁一齊跌出前4
年年蘇狗埋尾個結局都一樣chur 盡左 最後就唔識贏
一沉就10場8場計

拎黎做肥

坦白講對鄰居有冇機會贏波唔想俾人456

在上賽季末，國米本應向曼聯支付190萬歐元，這是2019年夏天購買羅梅盧·盧卡庫應得的部分獎金。，付款期限已被推遲（通過俱樂部之間的相互協議）至明年7月。然而國米已經支付了他們去年一月的欠款。

GOOGLE TRANSLATE 就話淨係還左去年1月條數咋喎
仲有2期都未比錢

第一球明明係後衛助攻

輸少過3球執到啦, 仲想望有分

同埋你將篇文翻譯做英文
佢係寫Yet Inter already paid what they owed last January.
唔係上年一月 係最近既一月

PAY左BOUNS
轉會費係第二樣黎
你呢個SOURCE都冇講過還左轉會費
係講推遲暑假比咋喎

嘩 福狗要做手術

本身轉會費就係分期呀
7月無還到條數係bouns條數
唔係轉會費分期條數呀
仲要本身呢單野係垃圾羅馬體育報講出黎

頂到夏天先做

原來一直帶傷死頂, 唔反了

0:0當贏ok?

見到蘇寧賣盤咪傳下囉

不過意假本身搵唔到錢, 都會關水喉架喇

左占 右 Diallo

都好啊起碼有一份執返

分一

擺明啦，冇普巴冇卡叔，作容對住大勇+full team 軌
對面仲要係新領隊蜜月期

做puyol定賭mid/prime好？

錯post

🗞 Richard Arnold tells investors that @ManUtdWomen have more followers than nine of the men’s Premier League teams on Instagram, with over one million followers. [@sistoney67]

仲有冰

#mufc's second quarter financial results:

Commercial revenue down 19% (£122.3m)
Broadcasting revenue up 60.1% (£156.3m)
Matchday revenue down 94.2% (£3.2m)
Total revenue down 7.2% (£281.8m)
Net debt up 16.4% (£455.5m)

屌 停到咁revenue先跌7.2
木狗做數真係有一手

不嬲唔係針佢一場和轟
而係n場big 6不勝

龜幾時做手術

你係咪痴線

龜全勤已經值80m 有買貴無買錯

佢成隊得泰利文斯同舒米高未傷過
其他個個起碼傷過一個月
排到咁前都算係咁

唔係講佢一直個屎忽有傷咩

過渡領隊算係咁
擔正就食得屎

炒ole請謝拉特有無得諗

我反龜聯盟頭號會員

謝拉他教猁
我地請撚仔

2號

撚狗係死對頭曼城名宿

Premier League Game Week 27
Away v. Crystal Palace (D 0:0)

- 蘇sir 連續兩場做戰犯 , 1.63分係歐聯輸俾RB 出局(0.79) 以來最低, 仲低過事俾錫菲聯(1.88) 同埋和西布朗(1.88) 兩場
- Dean 繼debut 後再一次拎MOTM, 佢近6場出場有5場clean sheet
- Shaw 唯一一個outfield player 過6分, 全隊都係靠佢carry
- 估唔到AWB 唔合格, 個人覺得佢今場D 出波都唔錯
- 所有中前場正選都唔合格, 意料之中
- Bruno 連續兩場唔合格, 3.39分只係比1:6輸熱個場高
- Bruno 今季試過兩次連續兩場唔合格, 個兩次之後都拎8分以上強勢反彈, 希望佢下場都可以一樣回勇carry 我曼贏鏝
- 綠木4.24分係近十場最低
- Team Performance 都仲有4.67分算高, 今季都冇乜幾多場西過今場

曼城、李城、愛華頓、車都贏到利記，係我地贏唔到

人地講對軌, 你拉埋對猁黎講做乜撚
隊隊都贏錫菲聯啦, 係我曼輸, 你唔撚講?

華拉尼係咪要黎啦

蝗話想放佢，開價70M

拎迪基亞換

但我寧願要其他CB

仲有咩cb好揀
搶艾拿巴囉

大把 kounde丶konate丶klostermann丶zakaria丶kamara呢啲類型嘅CB

西維爾嗰kounde有機會簽到

中鋒唔知有咩人會簽到
一係就綠木中鋒，簽隻翼番黎

綠木踢成咁都有4分

中鋒真係唔知

訓左無睇
又話艾利臣返巴西?

星期日
23:15 馬德里打毗
00:30曼市打毗
01:30 拜狗多狗

再係咁和同輸就會跌出前4
仲要俾死軌狗騎撚住

[img]
werner啲走位同福狗真係差唔多

werner啲走位同福狗真係差唔多[/quote]

冇得怪佢啦
走中間法狗可能block到
又唔係真係fifa兩下三角咁易傳

場波時間西 天氣西 踢得仲西
簡直可以入選今季最西比賽

西極都射到兩腳波

電視播曼市
電腦播馬德里
電話播拜多

輕鬆

三場都係一面壓倒性

兩部已經夠
馬德里打比完場可以駁德甲打比

1vs4照推都有2次以上

原來我曼又派分

2021年痢主場得既唯一1分就係我曼派

每年西波之選
1）水晶宮
2）西布朗
3）白禮頓

衛冕中超冠軍江蘇隊（前名：江蘇蘇寧）早前宣布「停止營運」，江蘇隊的班主蘇寧集團曾強調今年集中發展零售業，一切零售以外的業務減得就減。
作為國際米蘭大股東之一，蘇寧集團財困傳聞甚囂塵上，這個雪球同時影響其他球會。2019年夏天盧卡古由曼聯轉投國際米蘭，盛傳仍有一筆尾數未清，傳聞紅魔鬼已成「精明眼」，瞄準兩名球員準備以人代錢。

不如要返盧卡古啦

睇左近6場英超
以為我地4和2勝都好低潮
點知有D隊仲低D
依家坐到係第2真係好好彩今年

冇諗過失咁多分仲可以係第二

下場被破作客不敗身
屌 依家唔好講強隊
連對中下遊都唔識入波
好消息係終於唔使再見到馬狗

比著上一年又做8弟

老實講今年聯賽保住第二已經收貨
希望sob可以今季最少拎到一個杯

賽程咁撚密其實真係踢撚死班球員，仲好考驗球隊既陣容深度同領隊既輪換功力。

終於見到盧山真面目

通常呢啲情況underdog,隊波又會俾到驚喜大家
話唔定我哋今埸超水準中斷曼城連勝呢

（不過最後又係0:0)

連續兩場

好撚得意
曼打親水狗白狗好似俾人剋住黎踢咁
贏都贏得好辛苦 多數贏唔到

軌黑鳩我哋我當還返之前龜箍人踢Jer
猁狗俾軌黑真係

sob唔會輪換冇問題
嬴到3球都要70分鐘80分鐘先換

近7季隊波垃圾姐，未顯得隊隊都剋你咁

早十年對阿仙奴食鳩硬加陣未又碌柒咁

由爭冠秒速變爭前4

利害了 我的so9

番來了

好快再ban

01:30 嗰場拜仁對多蒙特係星期六深夜，星期日凌晨喎

我會小心的了

仲有狼隊 幾年贏一場

哭撚左

呢條友明明扭波無勁過， 成日都唔知推乜
你話禁區內就博下射姐

屌你老母

到底你衰咩俾連狗ban

係喎

玩膠囉

搞咩黎

貼錯bam圖

唔好啦

貼撚錯麻友露lin既bam圖

渣ga

真 次次完全俾人睇死班友就會食春藥咁

正話碌ig
麥龜同fred同年同月同日？
都係28歲

係

應該係話跑狗要打反擊先識入波 福同占士 唔使衝入人群

乜撚

好心噏

柒頭

邊張？

what

你都移民啦

好撚柒呀屌

點比你睇

隨便笑

笑撚死

其實根本就係英超賽會既球證閪

冇人叫你用img

佢電腦白痴
如果唔係大家點知佢係平頭

移民唔可以心噏㗎咩？

我唔係呢個意思

咪灑脫啲囉 去到個邊重新生活

貼多次

睇到你公海個po

上一年27場後拎51分排第三，都唔係差好遠

邊場贏到3球？

如果唔係為下一代，老實講我都唔會走
睇住朋友身陷囹圄，自己點會灑脫得到？

皇so

個場60分鐘就換，換完先入第3粒

你走咗香港嘅事都唔關你事
應該話你想關都關唔到

所以話個人唔灑脫啲 係移唔都民
個肉身係異地 但個心都仲係放唔低
你係無辦法係新地方重新生活

換左1個麥湯炸
之後般奴都係踢左80幾分鐘先換
65分鐘已經3-0
有冇驚到咁

時間問題 留耐少少就唔記得啦

65分鐘3:0 68分鐘換第二個
第三個擺明係要俾amad debut 先遲d換

咁仲係咪 “贏到3球都要70 80分鐘先換”？
定你諗到第二場？

想睇兩億大轟 猁狗同daddy一齊踢歐霸
椰子同拖肥爭氣啲
結果係得垃圾曼踢歐霸

一陣西都歐霸都冇埋

到

結果係鄰居李城西咸拖肥踢歐聯, 車狗猁狗熱狗踢歐霸

垃圾曼乜鳩都無得踢

再貼多次咪得

最需要休息既主力唔換
反而換福走係咩玩法
仲有歐戰可以換5個
唔存在要留第三個名額係後段俾amad 呢個講法

我曼爭氣啲就真 再失分落去又係我地打歐霸

Bam多次？

貼link啊識唔識㗎

好蠢

不過麻友貼唔貼都罷啦

所以抵佢俾人bam

打歐洲議會盃

佢識就唔會俾人Bam

呢張咋嘛 個陣唔記得遮lin

呢場我睇左上半場覺得還好
好過對西布朗果場

30分鐘後開始閪

我想問毓民得罪左cctoy啲乜撚野

點球佬好波

睇頭30分鐘以為可以輕鬆贏
半場出返黎再睇已經知會失分

已Report

好撚正氣

我想問朗隊得罪左曼迷d咩

佳仔生日, 唔知福哥有無問候佢呢

毓民支持者

Happy birthday and fuck you!!!!!!

好少可同意中醫，你40m買個amad返黎又唔係即食仲要等半季先到，又要試又要比佢成長

你又唔肯買辛祖返黎即食，你而家40m買完amad又唔夠錢買辛祖，變左洗完錢仲要無得即食兩頭唔到岸

仲有點佢無講，講潛力辛祖仲大過amad啦，年紀一個18一個20都差唔多，好明顯今次係柒左

16補選幫天琦站台 cctoy睇唔到
淨係識放大之後鬧交嘅野
叫梁游上訴到底 cctoy又睇唔到

每次有po講佢大部分留言都係鬧佢熱狗 屌泛民 收左錢

泛粉大台係咁上下啦

話佢收錢又無證據

原來點球佬中文oral有5*

amad + vdb 都9千萬 一係唔用一係唔識用, 都唔知買黎做乜
不如千幾萬買多個占士好過啦

不如直接辛祖好過

多謝毓民
要身體健康呀 毓民

五區公投搞手-睇唔到
拉布拉倒梁振英個五局十四局-睇唔到（呢次印象中係唯一一次拉布拉死咗政府）

講真vdb 如果打到季尾都唔轉型到, 真係唔睇好
代般又唔得, 代普又唔得, 又打唔到防中
落到場都係當阿積士咁踢

仲有網絡廿三條

同埋有樣野真係好想講，amad同梳啦泰利都無福馬木出黎個陣驚豔既感覺，只係好普通青訓擺上黎feel，同以前睇占士排球仔差唔多，所以講期望真係唔好諗呢兩三年幫到手

班撚樣最仆街係想改歷史

唔止你個po入面條link

［突發］黃毓民細菌入血敗血病，曾一道瀕臨死亡！

年幾之前睇呢個po
d留言仲惡毒

可以唔轉型既，其實我覺得佢最夾係卡雲尼同普巴，可惜好似無試過咁擺

佢唔係我地而家唔轉陣就咁位換位用到既人

如果識轉陣, so蛇都用到lin la
總編都講so蛇要每個人角色好鮮明, 無就唔識踢

其實我懷疑有啲係泛民既議員助理黎，毓民做既野講既野係直接會影響到佢哋生計（因為揭破咗泛民係點樣碌碌無為，欺世盜名搵笨柒，影響到佢哋既議席），阻人發達猶如殺人父母，咁佢哋把口緊係有咁惡毒得咁惡毒

點球佬咪議助

咁佢民建聯

佢係打機咁擺人，呢張卡寫明係點就插入去

個陣拉布真係頂得住 無功都有勞
cctoy又唔理 淨係識無限放大佢同人鬧交個d野

你有份拍守城 扮狗

盡快認係失敗收購，放返VDB去岩佢踢既球隊，救返佢既職業生涯

網絡廿三條 毓民一條友拎左900條修正案出黎

網絡23條咁耐歷史嘅嘢時事台仲讀緊小學

點解分工鮮明都變左係壞事
一定要個個位置模糊化咩
拜仁而家分工夠好撚鮮明啦
球員質素高 當佢要做既野比出黎既功課above人地咪夠
曼聯就係分工得黎 球員質素除左兩三個之外都唔夠高

但講真，毓民屌泛民果啲雖然好多時都係果幾樣野，但佢唔係生安白造，班撚樣無做過既佢點屌到你

就好似，班撚樣無捨五區公投入中聯辦同支共密室談判，人哋又點會屌你呢樣野

你班撚樣係議會係準時開會，投足票，投岩票，發言係有point既，人哋又點會屌你係議會碌碌無為，欺世盜名搵笨柒

屌佢老母，都唔講議政質素，班撚樣連最基本既準時開會投票都做唔撚到，食撚屎啦

睇下派路將每個位疊都模糊化而家搞成點撚樣
用玩模糊化最top既哥狗去話模糊化就係現代足球最強咩
咁拜仁分工咁好 成績又好過曼城
點解唔係分工清晰好過模糊化
根本兩樣可以共存

拜仁d球員先多功能wo

分工鮮明可以
但好多曼球員本質唔鮮明, so蛇又無能力令佢地鮮明

比如LIN 同VDB 佢都係唔識用
福馬呢都唔知叫前鋒定翼, 又唔入zip, 扭波又唔係好, 又唔出波, 配合又差

其實可以試下參考藍斯嗰種用法 我覺得佢地類型差唔多

我覺得最似係巴克利，不過好難係呢而家個陣容到夾

呢排聽得總編講得最多既一句說話「曼聯有部分球員既技術特點唔鮮明」

終於有同好, 季初已經咁講
明明有體力+入zip, 改造b2b 係最好, vdb 練多少少防守就ok

但vdb既身體質素同巴克利好似有段距離

VDB 打法感覺似張伯倫

唔似巴克利啦 巴克利有推進能力 vdb冇

下 想問下你呢兩年拜仁有幾何場上踢變形位置
中場結構 甘英治抖後補兩閘位放長傳
哥利斯卡負責上落同後上
標準兩翼內cut
兩閘正常邊路overlap
利雲最前 梅拿攻中後上同助攻
咁撚標準分工清晰 不如話俾我聽點模糊？

我以為未出世添

咁點解唔係球員能力本身有問題同太單一？
費特傳波 丹占冇扭人
蘇蛇咪盡量放大佢地搶波同打反擊硬爆既優點
呢啲特點唔鮮明咩 你話係咪最top 個球員本身既料得咁多 仲可以要求咩

仲有高鐵撥款200億 得佢一個肯衝去主席位理論
班泛民企仲係個位度大叫表決無效 然後道歉

所以我覺得泛民俾人拉話佢哋想顛覆國家政權係好撚慘。
佢哋抗爭咗咁多年，根本就係有限度抗爭。係議會入面，佢哋又會係政府既施政報告致謝議案同財政預算案投讚成票，開會有時甚至人都唔見無投票搞到表決由贏變輸。但依家就話佢哋想顛覆國家政權，呢個完全係唔公道

如果真係用得好 可以多一個穩定嘅得分點 同埋費查係到 可能都幫到佢向btb方向發展

佢地以前缺席 棄權 票都唔投
就算初選都算係跟番選舉制度玩法

黃郁民曾經議會演說都叫高質過, 天琦都欣賞佢

但熱狗d 子弟就不敢恭維,
為左諷刺黃絲食黃店, 佢就專登食藍店
為左證明飯民以前太保守, 就依家落井下石

呢個係最基本既打法姐
剩係梅拿呢點已經係前場自由人咁濟啦，拉邊又得，做支點set波入禁區又得，自己殺入中路射波都有
中場甘美治同哥利茲卡輪流上都估唔到邊個上
拿比仲有時可以攝入中鋒位射波

雖然可以話佢地能力太強，所以有時交換位打下都得仲多變左，但係拜仁最勁係人人都攻到

咁佢地個套就係最教科書既陣式同打法
般奴而家唔係前場自由人咩? 有限佢打死中間?
甘美治同哥利斯卡兩個可以輪流後上係因為兩個球員本身都有呢種能力
咁fred有冇? 如果冇既 咁分工鮮明淨係俾佢做擅長既野唔撚係對隊波仲好?
拜仁球員能力強都唔模糊化 曼聯球員能力相對仲弱
俾佢地更清楚知自己要做咩 反而你覺得有問題?

唔係要普巴出返黎先識嬴波呀

30:44 開始好好笑Ricky high大左

大家終於可以搶購84卡叔

Ilaix Moriba’s [18] representatives are handling two firm offers from #mufc and RB Leipzig. However, the youngster has no plans to leave the Camp Nou. [@criscubero, @mundodeportivo via @Sport_Witness]

我地曼聯433

係鳩咁搶幻幻
打fm打上腦

上年出一億bid fati

「入面一堆blocked user
連開post果個都block左 」

呢個好明顯9up

30m Amad 40mVdb

真正對隊有幫助反而係Cavani同15m Telles

爭氣完入前4又係小組賽出局

Ddg 嗰bb終於出世

上季話左有前四有Sancho 比木狗撚左成個夏天

睇錯以為叫yanny

連哥入選potm nominee

Telles作用係解放梳b

般奴近排鳩閪到咁都仲上到榜

西火腿30M quick deal please!

Marcos Rojo left Manchester United to sign for Boca Juniors for free at the end of the January transfer window. The 30-year-old is still to make his debut for the Buenos Aires side, as he got injured in one of his first training sessions.

屌你rojo 小保加第一次練波就受傷

原來佢今日又講十四五 好似好想做多屆

要人！

一定係支持Linfifa整來玩下都好

繼續免簽
Depay Ramos

好彩唔係生仔, 改名叫Kakarot / Naruto 就大鑊

DDG鍾意鼬，可能叫Itachi

咪係，暫時佢都無乜重大建樹

連哥

告急
票投lin

拉膠咪撚黎

Solskjær is an admirer of Eric Bailly and has been impressed with his performances alongside Harry Maguire, in particular during a run in the team through December and January as Manchester United moved to the top of the Premier League

簽完之後shawb啲出波好似自動導航咁
以前都唔知佢識出波

咁都有位讚佢
不如話Lin被人雪藏後，福就撞板

生女都可以叫Sakura㗎

拎去同疤換Fdj

Fred都廢鳩左年幾先有用，睇埋下年，急咩

小朋友係咁心急架啦
艾夫拿都用咗半年先做到正選左閘

復操咗

Happy Birthday to Harry Maguire

好快又傷過

去希臘自首thanks

佢好似係比人打嗰個？

我都投咗lin

而家又話蝗會準備一份新合約俾佢

Fred 第一年下半季踢歐聯已經幾搶眼

為lin 而轉陣？迷連個兩件都唔敢咁講喎

amad basic 25M 歐啫
計番英鎊同英冠占差唔多

有得出先有得搶眼，而家係保守到唔會試人

唔係無試過一次抖曬Bruno福
對西咸嗰個半場閪到
反而今季冇咩點用三中堅就真

歐聯生死戰對RB咪三中堅

中場full team 個陣多人揀冇計
而家普巴麥湯傷，佢又傷埋一份

個埸又係其他地方閪
開局慢熱 前面無個停到波控制節奏
中場Matic又唔知做咩

沒有了普巴
五場失8分

最好啦本身已經唔鍾意佢

所以話賣普巴真係唔知邊個頂

求其英冠都執到件啦

好掛住妹妹

蘇斯克查：「連迪洛夫在對車路士時受到背傷困擾，那是一場強度很高的比賽，他的表現非常出色，如沒必要我不會派他出戰。拜利不僅有能力防禦對手，他對水晶宮的表現也非常出色。 因此我現在不會決定誰會出戰曼徹斯特打吡。希望連迪洛夫的背部無恙，現在他已經得到了所需的休息時間。」

一星期冇入波啫

天氣叔叔可以解釋下嘛

好波無撚用

兩邊都有郁手

反骨仔！

你知我知單眼佬都知
想加人工就加入傳曼聯

唔係想賣
係佢唔續約

普巴既作用⋯ 係令bruno 自由D同輕鬆啲
對手要搵2-3個人mark 實佢地兩個⋯
宜家只要搵人mark 實bruno
成隊就唔識攻

普巴最大作用係做戰犯

睇新聞好似又借6千萬鎊
隨時夏天未必有咁多錢買人

希望你有睇哂成段講咩, 唔好睇一句就倒果為因
我回緊果個有睇youtube既會員, 佢明點解vdb同lin 個位差唔多is ok

即討都唔少人講vdb 打到lin咁, so9 自己買既點都有責任

咁普巴又真係比人點屌都無咩所謂既，長期集火點

個陣都幫猩猩頂唔少

AT勁有用

升左成年跌一個月姐

Ddg 生咗了

你意思係而家4231 冇lin/vdb 嘅位，如果要發揮到佢地強項，就要轉陣
咁我咪話冇可能為一個lingard 水平嘅球員轉陣囉

Most Minutes Played In The Premier League This Season:

3496 - Harry Maguire
3217 - Aaron Wan-Bissaka
3178 - Youri Tielemans
3120 - Marcus Rashford
3119 - Bruno Fernandes

[opta]

#316 我講球員轉型
#322 我講領隊轉陣

意思係either, 唔係must

頭十有一個曼三個前曼一個未來曼
曼聯出品

話說富咸個球點解計手球
無動作 就咁波打手

買唔到haaland既話不如回購depay啦

踢撚死人

球證鳩判囉

猁狗嗰場簡迪伸哂出嚟都唔吹啦, 仲有我地嗰場

Free agent添呀

depay 終於贏返馬狗

迪屁將戰勝歸來

曼治雲拿

福馬

Ching, 掛住ex?

日頭輸港紙 夜晚就輸美金

🗞️ Erling Haaland is the prime target, but #mufc could be in the conversation for Kylian Mbappe too, should Paris Saint-Germain fail to win the Champions League. Harry Kane is also admired. [@lauriewhitwell]

🗞️ The links to Lautaro Martinez are intriguing. #mufc have not dismissed the reports that Inter Milan are having issues over the payments for Lukaku and Lautaro could provide a lower-cost solution up front. [@lauriewhitwell]

🗞️ Real Madrid’s difficulty in tying Varane to new contract present opportunity to #mufc in their centre-back search. There are some who envisage Jack Grealish adapting to a central midfield position later in his career and #mufc retain a firm interest in him. [@lauriewhitwell]

🗣️ @cfbayern on Haaland to #mufc: "But it does show that when the reporters are looking at replacements [Silva rumours], #mufc have already moved from Haaland off a bit. I don’t think they’re that far into the race.” [SportBild Talk Show via @Sport_Witness]

🗞️ David De Gea will be required to quarantine when he arrives back from Spain, as he has not travelled for elite sports purposes. Spain isn't on the red list which means he will be free after five days of isolation providing he returns a negative test. [@CharDuncker]

🗞️ #mufc are one of the four teams leading the chase to try to sign Haaland in the next market and they will try to assert in their favour the presence of a Norwegian like Ole Gunnar Solskjær who was an idol of his country during the 90s and 2000s’. [@diarioas via @Sport_Witness]

福 -Haaland - kane -包皮
bruno- fred
shaw-麥龜-白lin-awb
Dean
424

有錢買人就唔撚用Fred冰狗麥龜呢幾件垃圾啦

Fifa career mode?

人地起碼有合作 馬狗連波皮都冇機會掂到

因為呢球先改球例以後呢d波計入

雲拿起碼肯衝

馬唔入攝
福自己黎又球王上身
四強呢球如果入可能有份踢決賽

下半場仲有兩，三球唔入

下半場初段 馬幾球都比對面救到

球證話係就係

點解我見轟區講到實買到haaland既

呢球我反而諗起雙紅會福仔衝向角球旗

屌 下場一輸 其他競爭對手贏晒 就跌落第五

最多咪第三 點跌到第五

西咸同愛打少一場 補賽贏埋過我地頭

上面個球其實交大力咗 不過都難嘅

愛狗贏到軌抵上第二啦

人地三個跑 有一個企控波個附近準備撞牆/拉空
我地得兩個傻9跑 仲要另一個企到大西北咁遠

馬9仲要幫手引埋其他個兩個防守球員過來

11:10

Depay 獨過福喎
留返喺farmer league算啦

起碼拉得走法先啦

打fm scout左呢件
球王片好似幾勁

福仔走完射唔入, 咪一樣百屌

鳩走位, 鳩射門, 慈善球王躝

科興勁撚到

又殺人

淘汰低端人口

我第一次咁支持政府政策

希望啲「人」唔好縮

信政府 唔怕

麥隊全勤呢80m真係有買貴無買錯

想要Tielemans

生死有命

🗣️ Jack Grealish when asked why he didn't join #mufc: “[chuckles] You’ve got Bruno [Fernandes] anyway.” [YT: UMM]

Cls踢撚死人 怪唔知bruno同福d狀態咁差

唔知有無機會好似上季福狗馬狗偷到一球

痴撚線，五個入面有四個係曼聯球員

平時一換走bruno就閪晒面

🗞️ Harry Maguire is unlikely to be summoned to court for his appeal hearing in Greece this year amid a backlog in Greece's judicial system because of the coronavirus pandemic. This leaves #mufc captain free to focus on his football, including the Euros this summer. [@guardian]

無聊睇下澳職...D人D決定仲好過曼班撚屌

有次贏緊波換走佢都閪, 跟住球迷又屌唔比佢抖
好撚難做

蘇蛇又表演0-0 Masterclass

法治己死

睇港超

睇緊日職

做咩唔睇垃隊

呢邊就快完場啦完場就轉睇港超

法官一向都係我地嘅人

隊長是無辜的

佢自己想場場踢足
但又跌watt

咁勁

我睇川崎前鋒既比賽有時真係會諗點解曼聯班球員踢唔到呢啲比賽內容出黎俾我哋睇

邊到睇

3000分>福

勝利11人唔係浪得虛名
換人名額儲左好多印花

Moyes' Man United
Played: 27
Points: 45
GD: +12

Klopp's Greatest Team Ever Liverpool
Played: 27
Points: 43
GD: +12

真係無辜

比啲時間耶子

現場睇過悶到仆街

有買貴無買錯啦屌

所以佢只係打警察，無打法官

仲有隊長做真係無天理

大霧到乜睇唔到

無啦啦大雨

利雲入唔到我地波

打得好希臘黑警

見到ig有friend去啲高樓層Cafe打卡影出去乜都見唔到

有冇明呢段嗡乜鳩？

曼城18年打吡前印定Tee想喺我地面前慶祝奪冠 但俾我地贏左場打吡

嗰場摩狗經典

隊隊球會都話今輪國際賽唔會放球員踢國家隊

Thomas Tuchel says Chelsea may prevent their players from joining their national teams for this month's international break.

咁嘅話國家隊有咩人踢搵啲二三線人選？

打卡無乜所謂啦，有location就得

根本呢啲太公波就咪搞住啦

btw 可以唔放嘅咩，唔係話詐傷一樣照call入隊

真最驚就係啲球員因為踢國際賽而傷
如果球會領隊企硬唔放嘅話咁吹佢唔脹既

英超potm投左連加特

我地踢唔到歐聯

基本

但認真 佢係踢得好

可以逐出國家隊

根本你無得揀
識波都知係連加特

英國記者Henry Winter報導拉舒福特自去年12月左肩膊受傷致肌肉撕裂後，一直未有根治，負傷為球隊上陣，因為動手術後他需缺陣一段長時間以作復元。而為了出席今夏歐國盃，他可能會於歐國盃完畢才動手術以根治傷患。

P又要返黎

最勁原來係shaw 心術不正都唔夠佢黎

Pope

pope

fake晒

斬角球係易啲刷chances created
當然今季梳啲斬波好左

點解d弱隊唔係對我地個陣好似呆呆滯滯咁

足球界LBJ

唔好同共狗比啦

條賤種就算唔奶共都大把仆街嘢, 柒福廢還廢起碼唔係仆街

留意到大半隊無同80m講生日 作反了

估唔到Mount咁高

stfu la

阿妓

沙卡

Xhaka 又刷助攻

on99

原來我真係燈過閪

比人逼緊，仲係後場猜

Rmbj條撚樣真係極度雙重標準撚就算佢唔奶共都好撚憎佢，又偽善

沙加

Leno睇到曬對面逼到黎仲猜短

On9到 個feel好假

我曼不遑多讓

雖然話沙卡可以比番佢，但佢都有責任

冰龜其實唔差

我地有80m帶球推進啦

求下你唔好番黎

有人同完龜講但無同Fred講 恰Fred

拍得住ddg省落dcl隻腳

英撚唔妥葡語幫

LILY

X朗真係定期爆一爆

係咪得telles bruno有po fred
80m起碼多d

人又自大啲fans又on撚9

般尼咁勁嘅

佢自己叫leno傳

都係佢破猁個不敗

手球

Burnley啲波真係

依球有十二碼 點解Kante嗰球無

Var

兩下都冇

笑死

季初就一定吹 而家又唔同哂
英超VAR

爭d贏埋

仲要連續2下中手都唔吹

般尼踢簡單直接波踢得好好

前面兩個都hold到波

阿狗龍幾勁

舒服射門

Pepe

pepe

英式足球典範

屁屁

地波球速咁慢都射到咁

on9仔

比比

Pepe 72m

個吉XXX子真係喺咩台都可以柒

Link

真係膊頭？

屌on9黑哨

膊頭喎

冇事了

膊頭

球證on99
一黎就直紅

阿狗

咁都用膊頭救到

吹奏Leno

頭先又唔睇var

勁撚過DDG

Pepe無運到

仲要衝出黎俾紅
收番個下好撚尷尬

角球都無埋

黑鳩阿狗

起碼肯收先
都算係咁

今場妓d把握力都差 上半場有2球左右黃金機會

中楣之後究竟有冇出界

咁吹停就要紅嘅

阿狗拎番1分要還神

好似冇 Pope接實左個波

ddg用過膊頭救啦

我見龍門接實

Laca排球

True

我都見到，咁點會有角球

係, 有時黑到睇完錯都照唔改, 白LIN 今季食過兩次

收嗲啦屌你老母

隔離妓po 個個屌冇角球

買咗角球大姐

講事實

成班當左中眉＝出界

咁都唔入

阿妓Fifa劇本
笑撚死

嘩屌中柱

中埋柱
咁都唔輸

瘋狂彈彈波

今日睇ps5 po見到佢講炒機

中左幾多次柱

又絕殺？

屌笑死 咁都頂到

魔鬼隊射波咁

咁都唔輸 cls

個saka唔錯 啲決定好過福哥

佢不嬲勁

林作落到場啲決定都好過福啦

林作定木隻左腳勁d

翼sir講得好

林作隻左手識幫裕美搓波

班阿狗仲諗住拎歐霸
歐霸今年咁多強隊隨時提早出局

咁有錢食n手閪

初出道嘅福d決定都好好

咁又未必
只要入到四強又抽中so9
100%入final

踢得越耐諗得越多

人哋食過山珍海味，想食下牛肺

轉10號開始上腳玩花式

好極端 滿分之後零分

六次四強出局Ready

嘉殷越黎越肥

喜般對腳

踩死我得唔得

Gary食藥中出

呢張好d

晚晚口爆

都係鍾意lily導腳多d

今晚now開善堂 2件都有鏡出

lily 出一出鏡就走, 趕住返去比某會然吊

lin開頭都唔錯

NEWS | Derby County will no longer take a knee before matches, starting with today's game against Coventry City.

官方youtube又放飛機片

朗隊

你點知佢走左

Miss me?

no

U r the only one who would leave me a reply

So 夜子 i love u~~

只有愛恆久不枯～

唔比人鐘意夜子架咩

#mufc are the latest club to show interest in Leeds' Raphinha. In the last week, United have made a concrete enquiry to hear the details and values for a possible negotiation #mulive [uol]

Gay

般奴在劫難裡 心靈從未給沾污~

癲上位時間到 請加油

呢件似乎唔錯

Bruno best frd

冰狗要蒙著我嘴 福狗大聲歡呼

DDG未放完假咩
下場咪又係坐後備

坐都唔得 要隔離十日

好似請左6場假

我係夜子既fams夜宵

就係未放完

侍產假前四後六

全憑梳爾既carry 還有有占士照顧

迪基亞早前因私人原因缺席對水晶宮的賽事之後，外界預計他是返回西班牙迎接愛女的出世。而領隊蘇斯克查都證實迪基亞將缺席今輪聯賽舉行的曼徹斯特打吡，甚至有機會錯過接下來的4場賽事，包括歐霸16強鬥AC米蘭的兩回合賽事，以及聯賽硬撼韋斯咸和李斯特城。

來源：nowsports

風火輪嘅第一轉
原來已經兩年

對lin

癲壓唔到場

咁佢壓到場咪得囉

下欄cls

下撚快到

又入

下撚買唔到了

又係下撚

黎未

點解sule打右 alaba打中堅

Sule好似跑得幾快
聽舜文講

Top speed 係快，但轉身好撚慢，你睇吓佢fifa張卡數值

隔5日咋

梅利亞廢

好彩冇要

下欄回家吧

右辛中夏右占

夏撚下年回歸爸B既懷抱

真

12碼

首先要蘇爹有得繼續撈

入唔到第三球就輸返

好想要Haland 同sancho

Virgil Van Djik has played more Premier League football than Donny Van De Beek even though VVD has been out for 140 days injured

今年買晒兩個+varane

係既 我幫木狗奶袋底

又話牙甸d長傳勁撚過ddg好多既

仲Varane

三億都唔知夠唔夠

個龍

一定係個名掉轉咗

睇翻下欄fifa stat 佢頭搥應該麻麻
90rate得76

卡叔都係得84將就下

世界級解圍

下欄傷左 平平地用三千萬幫多仔收左佢

右辛右占
塞爆條右路

隻Dahoud都幾好

痴線

利雲 勁撚到

利雲cls

多狗快撚d 收皮

呢d波真係好勁

勁到on9

世三
比武肺偷左金球獎

不如買利雲算

等23年完約免簽

Mings其實勁唔勁？見佢間中都入到國家隊

利雲呢d禁區頂射遠柱網仔真係好撚準

不了

我曼簽晒球壇老野中鋒
伊巴 卡雲泥 利雲

個陣費sir 想簽佢，係多仔唔肯放

成日諗住會教下福馬綠木走位搶點，但睇見福馬唔知講乜好

Welcome Lee Wan!

回家吧

布歐整完容先好過黎

Official: Conmebol have suspended World Cup qualifiers for the upcoming international break, likely only affecting Alex Telles as Edinson Cavani is currently suspended for Uruguay #mulive

德政Telles Cavani可以抖

在心中

Official: Conmebol have suspended World Cup qualifiers for the upcoming international break, likely only affecting Alex Telles as Edinson Cavani is currently suspended for Uruguay #mulive

今round又準備同李狗一齊柒

祖狗又輸? 回家吧

還要有占士照顧

Morata去到意甲都翻生
馬狗去到會點

都會翻生
不如諗下加返多啲細節好過

Dunne咁都落腳

臨尾比李城執3分 屌

咁都冇12m

二弟不保了

聽日贏波拎番

點球佬去完疤區

話撚左小花迷

又傷左

雜種狗

白禮頓都幾陰公
前幾場無限禁屌都贏唔到波

對我地咪又係

最區已4

今晚有預感 再見第二

唔開針

過嚟打左翼lor

左基中夏右辛
中場中有普巴般奴

varane會係牙冰嘅最佳拍檔 又高又快

Daddy算唔算無辜，清走馬狗根本無錯

唔想睇馬呀救命

但用馬狗換金章安

佢好似本身都易傷

再睇返今季金章

只可以講對比摩狗， 鳩耳當年建構隊波嗰時更加失敗， 勁多唔岩用既人

曼個勢咁勁
輸唔係預左咩

永昌宮都贏唔到點同哥狗鬥

U18個Charlie McNeill會唔會仲勤力過馬狗

卡叔不嬲唔使踢，停賽

咁都要預感100%

Goodbye and thank you 第二

叫定so9 lan 先

今晚有冇pogba

人工低啲嘅垃圾

冇，最快月中先得

買冰

提拔McTom

拎當年既馬換金章

買fred

史長老個+1係咩意思

仲有第二個人並列第五，冇位打

兩年前既金章畀daddy玩可能逼到個尾水既
不過當刻點會諗到馬撚條撚樣會不進則退

92想要既人一個都買唔到喎，咁都關佢事？

班友一定想曼聯輸多過曼勢輸啦

所以之前中醫有段片講後費sir年代既領隊，佢覺得v92先係將曼聯推向深淵同中衰既領隊，而唔係椰子，椰子最多都係拆門拆窗，但V92係拆牆，仲要係主力牆

邊位巴打係健身室沖涼房打飛機俾人影低咗

邊個巴打

我反而覺得係椰子嗰季管理層種下禍根，一季走哂後防加中場主力，然後請個要教埋世界盃先黎既領隊， 先引致之後好急咁亂買人， 砌咗隊唔知似乜既球隊，隊波開始衰落。

當然鳩耳第二季玩核心陣容買到成批中場中鳩搓更加係插多一刀，摩狗狂買星都救唔返。

學友快D睇

最憎v92

最憎摩狗
雲高爾正氣好多

冰狗躝

中醫少聽為妙

其實好明顯而家仲有好多v92影響留係隊波到
不過佢都將球隊內部運作同世界接軌都有功勞既 科學化 數據化
v92可以話係曼聯既侵侵
有糖又有屎
最記得摩佬一來到就話要拆哂所有v92加既cctv

但係個陣v92 既訓練方法練到要卡域克同朗尼做球員代表去同佢傾，叫佢轉下訓練方法

佢對球員根本就係太理想化
戰術都係屎來 而家隊波企定定唔多唔少因為佢
但對內部營運真係幫到唔少 以前費Sir個套好落後

叫agent bruno 幫手

呢個幾勁
有d似nani

三件領調下位可能好D

費SIR 拎冠後仲有士氣, 比摩狗衝多次英超
摩三季用到又老又殘排16, 比V92 清哂D 老將升青訓
V92 退休, 耶子帶領林皇福哥等人重奪前四

其實都係， 費sir 退休嗰季陣容老化到咁搵條未撚洗過錢既椰子，仲有搭住件木狗， 你搵摩狗都仲可能keep 到。

成日覺得管理層請教練完撚全冇夾過咁， 之前蘇b 轉正走去玩英撚， 咩時勢根本燒銀紙， 木狗又孤鳩寒咁你不如請過另一個啦

曼區已死

同香港一樣

木狗買人又係亂黎

聽果個咩柏大巴仲好

反cup psg 兩周年

今晚唔知輸幾多粒

今晚黎多次咩叫足球 這樣便很足夠

今晚我地曼聯教你咩係足球

福

我最憎daddy,曬左7福同災馬寶貴嘅2年半時間進步，搞到佢哋完地踏步，人唔似人，鬼唔似鬼

得個所謂so call 三冠王，真係值咩？

仲未計記者會d衰嘢

我寧願當年比多一季V92,耶子就係根本未ready教大球會

福換250啦屌

仲用摩狗幫馬災搵藉口
明明上季入十幾球時，曼迷J到出晒血，今年廢到仆街就搵返摩狗出黎做戰靶，sob都教左2年幾啦，仲摩狗

冇般奴?

利申先：我從來都冇迷馬

7福同災馬係daddy手上係完全冇咩進步仲獨食左好多，係蘇sir嚟左先好d,特別係7福，睇住佢係v92手上仲有d合作性，一去到daddy之後就變到好獨食

都係個句，daddy係從來都唔識幫年輕進攻球員進步

no mata lets go

其實兩個都係前鋒， 摩狗教到變咗打邊跟住已經開始鳩。

蘇b 轉返馬打正前開始係有起色， 不過衰自己球員閪同懶，可能因為續撚咗貴約始終多誘惑

福就仲可以上既， 始終狀態係有， 不過應該成隊波冇一條友可以食得住佢GA la， 睇下26,7 歲嗰時曼又冇冠， 又冇咩錢未賣咗佢出國，到時條友先可能轉心態

Bruno勁過KDB?

唔係只係有啲驚訝

摩狗當年教緊蝗同車二期
邊有人會想像到過幾年會去教我曼

當然

上季爆發就sob好，今季收皮就摩狗
態度決定一齊，跑動咁少仲講進步，自己廢就咪怪人

正常會輸0:2

1:3啦

早幾場差啲就變one more time or fucking off 2.0

我冇話到福馬唔需要負責任，你唔好咁激動，福馬呢d年輕球員係daddy手上浪費時間係不爭嘅事實，唔信？睇下熱刺個貝雲積踢成點？ 又係踢到好迷失㗎

Anthony Martial is facing a late fitness test to make the Manchester United bench against Manchester City today. Edinson Cavani is also expected to miss the game. #MUFC [@JoeLyonsJourno]

好冷靜
浪費時間唔代表而加廢係摩狗責任，球員生涯兩年幾已經夠改變好多，兩年就過左，馬災到而加依然懶散，派飯依然上腦，sob用左兩年時間都幫唔到佢地改，一係佢地自己有問題，一係就sob唔識教

閪布朗條藍頭黑鬼賤種真係好撚鍾意抽對家龍門水

馬個case宜家似係佢個人問題大過領隊風格嘅

但望住7福d合作性退步，就真係好難唔怪daddy 個兩年半唔知教乜春

岩岩睇完上流寄生族

吉子

找卡數 對閪布朗都幾低質
傳球成功八成都冇

風火輪暫時向緊下 唔知今晚係落到低點反彈定繼續落呢

乜你咁有信心贏到鄰居

咁多位準備好今晚哭波喪未

咁都唔中龍

沒有期望沒有失望

馬狗係個人問題,
摩狗係全方位用殘用廢

猁狗條後防

最弊我哋打依兩隊都踢得柒

我地咪仲低質
對閪布朗都贏唔到

高普痴左線了

今晚352
dean
Lin 80m Shaw
Awb fred mctom Telles
bruno
James ford

換撚晒人

條防線

以為贏到
Go to the fucking hell

我哋垃圾都騎撚住佢哋

雲佩斯, 小豆, 蘭尼, 迪馬, 香川, 伊雲斯, 拉菲爾全部比佢賣走晒

Allison唔是返左巴西架咩？

前場咩人都無 出哂無後備

騎唔撚住就死撚左去啦

Pogba 好撚勁

幼齒又唔攞上嚟
曼聯傳統 幼齒前鋒第一次出都有波入

一般

踢波生涯撚狗大炒謝狗
教練生涯暫時謝狗先勝

黑b macheda wilson 福 harrop

Lookman有啲似zaha

入到波當贏

未準備都要準備啦

馬會買對家 感情對沖

點解成日都見到呢句
有咩典故

風火輪係歐霸足總一路晉級

死老豆

向下
都未到谷底
今場輸6球就差唔多了

剩間繼續0：0算啦

到我獌隊垃圾揀咩
哥狗實想數你
之後全力爭歐聯

lookman獨撚到

到0:0個陣又會話又贏唔到big6

仲要傳呢啲波

0:1

富臨 靚到窩利

除左熱狗
今季係咪冇贏過big 6

埃及狗笑死我

幾下比到佢都自己黎
又射得差

猁0-1

大家唔好笑 等陣到我地架啦

利0:1

六連敗啦猁狗 繼續刷新紀錄

我地起碼對榜首

主場輸富咸 作客輸曼城
點睇都係前者柒啦

到底鏝連勝勁啲定係我哋個不敗風火輪勁啲

無限恥笑salah

大炒另計

屌 騎撚住班臭痢 驚撚
仲有大把分輸

我地都主場輸過俾錫狗

原來連熱狗都冇贏過
4和3負

猁

你唔好攞番之前輸英甲仔請

陣間到我地

同猁一齊退出下年歐聯

西瓜露對奶出黎啦

讓四大賽

屌你猁狗半場xg 0.11

轉眼就要做3弟了

而家都3弟啦

做緊啦

【費爵爺新紀錄片首映】

曼聯前領隊費格遜爵士近三年前在家中因腦出血而送院治理，他坦言當時不知道是否「還有機會看到晴天」。

紀錄片《費格遜爵士：永不放棄》（Sir Alex Ferguson：Never Give In）於周末晚格拉斯哥電影節首映。費爵爺及妻子 Cathy，兒子 Jason，Darren及 Mark 剖白了他患病時的生活種種。

電影的開初，是由5月5日費爵爺在家中倒下開始，並以他在翌年 9 月首次重返曼聯奧脫福球場結束。

神經外科醫生 Joshi George 在費格遜被送往 Salford Royal Hospital 後替他治療，他在片中表示，費爵爺當時有 8 成機會不能活下來。

費爵爺承認：「那天，總共有五個腦出血病人。三人死亡。兩人倖存。你知道你有多幸運。」

「這是美好的一天，我記得那一天。我在想，我還會再見到多少晴天。我發現那實在不易。」

現年79歲的費爵爺，最初擔心自己會失去記憶，然後，在他強迫自己盡快康復，又有太多訪客探望他時，他結果失了聲。

他說：「我或者是將自己逼得太緊，後來一位醫生入了病房，我正在哭泣，因為我感到無助。」

其後費格遜得到一位言語治療師幫助，十天後回復了聲音。

他續道：「我不想失去記憶。如果我坐在家裡不知道自己是誰，那對我的家庭來說將是一個沉重的負擔。有兩個醫生進來，叫我寫上家人的名字、朋友的名字、教過球隊的名字，教過球員的名字。我一直在寫，不斷寫。」

他說，當他回到家時，好像所有潛藏在體內的感覺都一下子爆發出來。他意識到的是，「如果死後會發生什麼事？」

「我什麼都不記得了。那個星期六早晨我倒下時，我不知道發生了什麼。人們說我去 Salford 之前，在 Macclesfield 醫院坐著說話，但我不記得有這件事了。我不能肯定，如果當時死亡的一刻來臨了，是否一個最好的離去方式。」

「當你一個人呆著的時候，恐懼和寂寞就會滲入你的腦海。你不想死。那是我當時的想法。這些東西在我的腦海中不停閃過。」

影片由兒子 Jason 執導，共收集了550個小時以上的資料，由費格遜在格拉斯哥的童年談到1999年摘下歐聯冠軍獎盃的經歷，費格遜稱為「作為領隊最偉大的時刻」。

他說：「當曼聯從 1-0落後，並在補時階段以2個入球以2-1贏得拜仁慕尼黑的勝利時，正是我所有球隊的縮影－永不放棄。」

影片中更有些之前從未曝光的片段，包括費格遜於1960年帶領一班造船廠學徒遊行，當時造船廠工人罷工，希望掙取更高工資。

他說：「有很多時候，我認為我在生活中做了些真正有價值的事情。」

電影首映後的問答環節中，費格遜被問到曾否懷疑自己會一定會實現到目標。

他說：「我是在工人階級背景下長大的，當球隊經歷幾場不勝，但是我從來沒有懷疑過自己。我對自己的目標一直持肯定態度。懷疑是來自其他人，而不是我自己。」

#費格遜 #曼聯 #nevergivein

爭四聯

咁廢既攻力，入一球波都難啦

半場見到利輸波
開心左個零鐘先唔諗一陣個場住

妓就追到猁

我哋俾人炒6-1就唔係咁講㗎啦

利身浦🤣👉🏻

都幾on9
佢地人腳唔齊 根本排唔到352 442
高普想轉陣都轉唔到
但個個都叫高普躝

柒硬架啦
把握機會笑啦

咁都救得返

唔關事 啲人叫佢躝係因為用人太固執
沙基利 南野托柒可以同三叉戟輪換 但死都出勝利十一人

#saveloserpool

好癲

個假聲柒到 即cut

2021年主場淨係得一分

好出奇咩
我地So9如果主場連輸5場
隨時嗌得仲大聲

Dalot入波

對big 6 幾場0-0已經嗌緊

起碼有英超歐聯光環
So9有乜

入得靚

意志力
當初話將利物浦拉落黎應該全部人得啖笑

so sir都有個三冠王廿年前

蘇蛇係名宿光環 唔係名宿晨早炒左

Anthony Martial is part of the #mufc squad at the Etihad Stadium after passing a late fitness test. [@MattCritchley1]

Sekou Kaba yesterday signed for #MUFC from Derby County. The club and player will now await the standard process of The FA and Premier League validating the documents, but all is anticipated to go through smoothly. Sekou will then return for the official announcement

下季清埋馬狗 仲係咁撚樣就無藉口

賣到就正

教埋下季 仲係咁唔穩定
都一定炒 所以木狗仲未同蘇蛇續約

木狗借蘇b 當時連勝聲勢搵錢宣傳姐， 教咗兩季幾啲光環冇哂吸引唔到球迷就轉手， 真係好似嗰時費sir 咁玩咩

今場無卡叔?

占福雙前鋒打反擊算啦
占哥上年幾屈

3412 占福

估
木單前
福般占

mendy柒下柒下咁
列基朗暑假九成又愛回家

占哥電兔

馬9

嬴嘅感覺係咩

So9又要失分了

又要睇馬

馬

踢少個 慘了

永續馬仔

完全冇輪換on99

有1分當贏左

點解死都要打4231

屌你老母V92 第二季又係咁

mendy拖舟契仔黎架wo
今年都救過蝗幾次啦

我寧願睇amad 好過柒馬

卡叔出唔到就實係佢

M9

馬災好上季lin既feel 般奴黎之前點都出

唉又馬狗 又死攬契仔
可唔可以生性一次收我哋皮

出綠木啦屌

馬今晚反底hat trick

出馬

話口未完 又上冇落條左路比人打爆晒失波

木打前好過